# spring-fullstack-project
**dependencias del proyecto
	-registry-service
	-chat-users
	-gateway-service(este proyecto fue modificado)
	-chat-contact(este proyecto fue modificado)
	-sale-service(este proyecto es nuevo)

**endpoint que usan @NamedEntityGraph
	-http://localhost:9090/swagger-ui.html#/sale-controller/getAllSalesUsingGET
	-http://localhost:8016/swagger-ui.html#/sale-controller/getAllSalesUsingGET
	para verificar el funcionamiento de este endpoint se necesita tener una venta realizada
	la venta depende de un cliente y un empleado para realizar lal venta
	-http://localhost:9090/swagger-ui.html#/sale-controller/createSaleUsingPOST
	-http://localhost:8016/swagger-ui.html#/sale-controller/createSaleUsingPOST
	
